見到個講滅蟻嘅故事，幾啱俾師奶睇做文宣

有一日發現一堆蟻不停攻陷你屋企，你應該知道，不停殺蟻係無用嘅，因為有一個誘因令佢哋不停進擊。

如果你知道，原來係有隻曱甴死咗係屋企，所以佢哋先會不停入屋，你會只係制止啲蟻，定消滅問題源頭？

當然係消滅源頭先可一了百了。

係呀，啲蟻係好煩好討厭，但係無一隻蟻會做無聊嘅事，每一隻蟻都係為生存而戰。

但留意返，行動中嘅蟻，係無首領，殺咗一隻，殺咗一堆，都只會變陣。

屋企出現蟻，你怪啲蟻都無用，其實你係要怪自己，點解任由屋企污穢，有隻死曱甴你無發現無處理。

而香港的問題源頭，就係呢個不公義嘅政府。所以先有一班人出現抗爭。

唔想蟻再出現，你就要從源頭做起，執走死曱甴；同樣，喺香港，你唔想再見到亂象，就應係一齊趕走呢個政府。
唔好怨有人「搞亂」香港，首先要怨嘅，係你無打掃好香港，趕走不公不義嘅體制政權。

師奶會睇故事 豬乸都會上樹

1. 政府一定冇錯
2. 暴力乜乜乜
3. 條例唔關佢事

用口講囉，簡化去講，屋企有蟻，你會點做？
不停殺蟻定搵惹蟻源頭？

非常同意！

但蟻不要再讓自己受傷害，死二百萬隻都無用，要深思熟慮，变陣再前行！

Be water! Take care and protect all youself!